又有食人血饅頭嘅 IG SHOP，各位小心

呢間IG Shop 一開始就叫人Follow佢，話followers先可以買佢地店嘅口罩。不過一直遲遲唔報價，話1/2會開賣，點知開賣嘅口罩都成二百幾元。 但都係有好多人留言同佢買（有幾百人） 到左後期，佢就將口罩愈賣愈貴，30個$375

而一個口罩盒都成$140，都係有唔少人唔佢留言
之後開始有人屌佢話佢賣得貴，佢竟然仲可以理直氣壯罵翻人，仲要有人撐佢

雖然買賣呢樣嘢係你情我願，但咁樣態度嘅店主仲要去幫襯？真係不了
今日仲要出客人同佢嘅對話圖公審個客

明明個店主有問題，仲可以咁做，好彩今次有明眼人出聲話店主，不過店主又小氣del人留言，依家仲del左唔少post，好彩我有back up到
希望大家買口罩之前諗清楚，佢個價同部分藥房無分別，唔好見到口罩就2盒thanks!

店主電話 54836630

IG shop 改名record

正想講, 本身一開始followers 三千幾. 之後賣口罩先多.
本身都prefer依兩隻, 但價錢不了

一開始講到自己唔食人血饅頭
唔會賣到500蚊一盒
賣300幾當自己良心商人

有良心價300幾一盒

依家驚到熄曬留言，又唔留價錢，正係叫人whatsapp佢，係咪做得虧心事多

推下先，大家唔好去依D咁嘅店鋪買啦

Ig咁多次更新最有用就係睇到人改名紀錄

推到佢收皮

更新: 之前又話賣淨嘅口罩畀有需要嘅人而家就畀啲客, 成日搬龍門

推

我自己都唔夠口罩用

都係唔肯認錯

唔好推啦！

點解唔report到佢ig 收皮？

3個賣$290

推

係香港做老千呃人
黑警都唔做野架
香港又多傻豬
好撚易搵食

睇番佢上一個post(50分鐘前)，一個口罩$18.5都有人買....

可唔可以唔好咁痴線
出面先賣$45-55
你仲放到咁嘅膠價
真係當人ON9?

補樓主圖